人生無意義了

真

人生其實係唔需要意義架喎

咁係咪死得了

🚬

肺癌未

Is

咁易就好

人生本來就係冇意義， 意義係人定

意義只係你腦內既無聊幻想
唔諗佢就得架啦

係唔駛特定意義都可以生存。最低層次講，人係有求生本能。或者你會問，咁只係代表人係生物既一種姐，唔代表人生有咩咁值得留戀架？呢個問題好重要，有呢個問題即係話人係想自己既人生係有意義既，亦係人追尋人生意義既起點。就算最終揾唔到解答，呢個過程本身就有意義。

再見

其實係無。 所以資本家咪不停出新商品等你賺錢去買。

學日本人新生代咁低慾望生活 其實不錯

日本陷入「低欲望社會」：不婚、不生、不買樓